香港警察 由今日開始唔好再用維持治安來做借口

我屌你老母 今日成班垃圾 有冇拉過一個？
果頭打完人 轉頭放撚左佢
雨傘果時俾人影撚埋都可以當冇事發生
個女記者俾人非禮 係咁叫唔好掂我
竟然冇抄低個垃圾既身分證？
你今日維持過乜撚野治安

唔好再用維持治安來做借口打壓同你地立場相反既年青人 好撚難聽呀屌你老母

5年前已經係咁
你地唔好再話有公安係無辜
你睇佢所有狗都有晒共識唔會插手

香港警察，真係好垃圾

正仆街 乜撚野中立 唔可以犯法
收皮啦屌佢老母
含撚啦爛袋獸

見後生就有理冇理都抄身份證罰企
呢班仆街廢老打人就唔撚捉
食撚屎啦

好撚嬲好撚嬲
香港警察 我屌哂你地老母

黑警落地獄

香港人加油

推

仲有班臭雞 雨傘果時 咩唔會嫁俾差佬
你老母而家轉頭咪俾隻警狗屌撚到閪水流入屎眼
你老母你地都係臭雞 你呀媽係臭雞 你呀婆係臭雞 你三姑姐係臭雞 我屌哂你地老母

15歲妹妹 俾人打爆鼻 出腦水
一個人都拉唔到

你老母臭閪你地係咪食撚左屎 你老母係咪冇仔女
你老母冇仔送終呀屌你老母

睇吓你咩背景囉
如果你係藍絲，咪好似今日咁囉